一張相證明黃絲一樣大把弱智

原圖寫到明P圖都仲四圍share

講緊你？

831 都冇死人 大把黃屍信有人死

你收皮啦

之前成日講嘅fact check去咗邊

你要我信無死人可以既
但要比證據囉

我覺得係鬼特突唔加p圖水印share

即係呢個page係鬼？

唔知佢都係share人定點

但知而有心散佈假消息就係抹黑自己人

印象中呢個page已經唔係第一次貼fake news

成日問點解黃絲唔可以好似藍絲咁
而家咪示範比你睇係可以好似藍絲咁弱智
終於追得上喇

好嘅唔學

Hi intern Ching 今次我同意你

藍絲有咩好
願聞其詳

藍絲個盲目支持死要團結唔明有咩好學

唔割

咪係
見到啲撚樣成日講要學藍絲點點點就心都寒埋

無恥方面算世一水平

厚面皮

其實應該係話死左人個D要俾證據
起碼俾個名出黎，或者有人出黎claim自己係死者既親朋好友同俾證據

一開傳得好行話有幾個疑似被害者
傳真社做左個詳細跟進報導，證實全部搵得返
之不過連登仔唔願信咁解

大部分黃絲只係停留係仇警

又manipulation of emotion，咁咪正正係一個fallacy

係 ，堅持831死人最後只會用盡自己嘅reputation
我一路唔信，唔信係香港如果死咁多自己友可以無一個人出嚟做證，咁我情願唔信。

我只信周同學係被黑警殺

搵手足同藍絲比

泛民都有人信
35+都有人信

屌 又係呢個垃圾page
佢地間唔中都會post d未經fc既fake news
又成撚日cap人圖乜柒都唔打當自己做文宣
有時仆街到將人地cap tv個d片成條dl落嚟出post
諗唔明點解唔可以直接share人地個post
係都要偷圖偷片嚟出post
實係cap人圖/down成條片落嚟快過㩒share制啦
仲要早個排先比人踢爆佢用呢個文宣ac溝女

搵到工未

831 大家都係等浸大會長單case嘅發展，真係要持續講嘅一定係721

好撚多page都鳩傳fake news

老屈黑警吹呀？

其實831重點唔係死唔死人
而係黑警衝入黨鐵無差別攻擊市民
同721一樣

但係依家個文宣方向一直都係未能證實嘅831打死人，反而有晒證據嘅無差別攻擊淡化左

831 一定有死人 日日都有人死

黃絲大撚把弱智細蚊仔俾人講兩句就以為熱血送頭好撚型

仲有到而家都唔帶身分證出街嗰啲呀

我喺現場揸車見到
不過唔係捉棋佢哋喺度玩緊電話

心水清
831 亂打人

咁可以影低跟住屌，但係你整張假嘅有咩意思

其實好多都做on9野 攬住句手足當冇事
專制起黎好唔過支共幾多

根本831個重點係 亂打人

直播睇哂畜龍點樣衝入車廂無差別攻擊

P

831亂打人

香港進入咗後真相年代

每日都有太多資訊，fact check變得唔可行
咁要「處理」咁大量嘅資訊時就變咗鬥juicy.

「比起散播10個不可證嘅假消息，100個可證實但唔重要嘅消息更能癱瘓大眾嘅分析能力，到最後，大家就會沉迷於各種小事上」

尋日同連狗69完？

團結唔分化

我哋一日性交一次

鍾馗？

呢個page唔係第1次 希望佢認真反省下

share有咩問題?

Fake news 都share 都冇問題？

好搞笑架
依家連登係會屌人fact check

智商呢d 嘢

話說有個弱智仔話黑警殺咗陳大文，智障仔聽完好嬲，每個月風雨不改去拜空墳去哭喪（老豆老母死都無咁勤力拜）

有人問毎問智障仔....

陳大文條屍？唔知
陳大文邊個嚟？唔知
陳大文朋友話唔見咗朋友？唔知
陳大文家屬話唔見咗個仔？唔知
陳大文住邊呀？唔知
有無陳大文呢個人呀？唔知
有無內部流出話黑警殺咗陳大文呀？唔知
有無...？唔知

黑警話無？唔信
消防話無？唔信
醫管局話無？唔信
記者調查完話揾唔到？唔信
...？唔知

智障仔表示：我唔知，我唔信，總之陳大文就死咗喇，覺得佢無死咪俾證據囉

呢個page 一向柒 又post 埋d 唔關事既野

有閪用咩
啲人見對自己有利就唔使FC
之前係啲POST叫人未FC唔好亂咁用已FC
啲人屌返我轉頭話係咁架啦 呢啲野點FC呀

佢地二次對立既思維反而仲有優勢，你唔撐黃 基本上當你藍。

好過我地瘋狂鬥黃

2014 都算，大家新手

你咪share緊

好多on9中學生信，連大人都有

我同返你講係假其他有冇

Ig大把假ac,垃圾ac
大家要小心

Exactly
好多人捉錯用神

講咁耐都無人有證據話死人
死左邊個又無人講得出
笑撚死
你估真係講得多就變真咩
老屈都有個譜啦
打人就真既

講左幾個月打死人 又拎曬花 又拜又喊 而家先話原來無死人

佢屋企人真係慘
日日比人拎自己個仔車頭相出黎

其實831 真係唔知有冇打死人 但傳到好真

點解係冇死要比證據 唔係話死左既比

我無啦啦話你老母10年前做過雞
你要我信無？比證據囉～

呃clickrate

( Show Blocked User - HKUSecret )
Block咗佢好耐

講得好

我深黃都頂唔順日日屈黑警殺人
周同學我信 仲有一單有片影到有人疑似被推落樓我都信

其他不了

「Fc撚死開一二邊先」

逆仔好型

例如大把弱智話0確診係政府做假數
有就話為左永續限聚令打壓

弱智過藍屍

陳彥林呢？

我想搵一個疑似8月31號失蹤既人，佢個名叫張友恆，住九龍城既。

0確診係政府做假數！

點知？我覺得囉
香港政府你都信？估唔到有傻仔信港共，笑死

都有可疑

洗唔洗撚洗咁多賤種五毛扑入黎
會覺得太子站死咗人好正常
唔比記者唔比救護入 入邊咩情況邊個知
仲要封站封咗幾日
一句講曬啦 交出完整嘅cctv咪知啦
仲有 就算冇死人都好
班蓄龍無差別攻擊市民係鐵一般嘅事實

啱，831 亂打人

好野開始抹黑黃絲啦

係
打完又唔係拉
即係為打而打

老實 到依家我地都証明唔到有死人
成日用呢句做主導
咪俾建制班撚屌spin走”無差別攻擊”呢個點囉

下 唔信又五毛？

人多有八痴

[黃色經濟圈] 點睇淘寶¥9.9嘅款要賣成$248？

等睇巴打準備俾人話5毛

唔係唔信就五毛
而係有五毛好似執到寶咁扑入黎姐
例如 個宋慧喬

仲有呢啲圖，大把傻仔信

收皮啦五毛

佢真係

佢真係五毛黎

環境唔好仲有5毛咁多咩 減哂價啦==

智商呢家嘢

羅素的茶壺

依個真係五毛嚟抽水

我反而覺得集中講畜龍入車廂亂打人重痛

有無死人真係口同鼻拗 無限loop

對家一定唔肯交cctv

但唯一肯定既係831班畜龍係有無差別攻擊 亂咁打人

你將佢比喻做721 2.0 會唔會合適d?

@扑扑車

分化 拉

要用返fake news打贏中共你哋有政治潔癖

啱呀 根本冇能力去去fact check
証明有冇人死
交個完整嘅cctv出嚟咪得
只不過佢收剪過嚟 你點都有疑惑啦

呢個就係我想講嘅野
但無奈個焦點去咗「有冇打死人」到

呢樣幾玄你證明唔到一件無發生過嘅事
正如你證明唔到自己無叫雞，社會性謀殺就係咁容易

啱，要去返亂咁打人度

兒登同一堆傻閪

人地支共不知幾想你玩泥漿摔角 自毁黃絲陣營一直以黎既公信力

對家一直都無公信力可言 佢地好樂意見你出Fake news再造大佢黎形象謀殺

快啲傻仔送頭啦

支那武漢肺炎

有啲成日人講就信或者得張圖就當factcheck 但明明有好多真係factcheck咗嘅嘢又唔spread 唔上twitter幫手rt

咁唔怪得人，明知改圖又SHARE，唔知乜水係FB 鳩UP又SHARE
叫FC 都比人屌政治潔癖，睇得火鳳多當正自己係八奇，成日幻想用fake news 可以誤導到對家，根本就害死自己。
黃絲公信力毀左好耐

黃絲好多mk仔

黃屍精神病成日幻想對家同你一樣咁白痴，fake news 會信到十足
對家不知幾清晰，係黃屍精神病反而信fake news

型呀嘛

舊年勁多Cosplay撚

冇咗好耐啦
而家已經去到只要個報導對自己有利就當真

所以我會定義佢地係未進化
根本唔想贏

所以咪造就大量content farm 同不知名fb

其實呢個mean 姐 係咩野page黎？

冇source嘅嘢討論下咪算，硬係有啲人整埋文宣圖當真嘅咁share字眼連「有消息指」「懷疑」「可能」都冇

係，往往好多人著重係鏡頭背後嘅猜測
其實重點錯哂，鏡頭前嘅野本身都夠震撼同埋可信性都高啲

無當年嘅on9
點會有今日嘅心死

fact check 會被人話左膠, 不了

鏡頭後可以無限幻想，滿足黃屍精神病
自殺可以加鹽加醋，夠晒juicy

Block柒佢啦呢件垃圾

同啲深黃嘅講fact check佢地真係會屌柒返你 話你藍絲 所以唔該深黃嘅唔好再咁對啲淺黃 唔係真係輸係自己手好唔抵

躝開啦弱智仔

你咁樣同冇腦籃絲有咩分別？

笑撚死，熱辣辣路邊捉棋，一睇就知p啦，你話燒烤反而會信

你弱智啲 你竟然信好多人信

點解成日覺得對自己人有批評嘅聲音就係分化
藍絲個種冇腦嘅盲目團結完全唔覺得有咩好學

CCTV公開曬未

樓主你仆街啦黃絲唔屌得架

好多連登仔撈亂左團結同埋盲撐
根本就兩回事黎

民主嘅社會就係要接納唔同聲音同意見
連呢樣都做唔到仲講咩民主

呢句幾好用喎

大紀元🤭

交到真正冇經修改嘅CCTV
大家咪知咩事囉
又要交唔到 又要話冇人死

你全家生癌死就大把人信

無名無資料咪拜公墓 拜到有山火又屌黑警燒公墓

根本有冇死人呢個階段冇得prove
CCTV又唔完整 死邊個又講唔清楚
變咗兩邊都各執一詞

大紀元整合only

咁點解你哋唔敢公開cctv

下次key 埋周星馳個bbq

其實有啲兒登仔仲話要用fake news控制輿論先打得贏中共

撇開道德唔講，費事俾人屌我左膠

你冇中共咁嘅權力，啲fake news點控制到輿論？

就算控制到，最後出到都係成班好似大陸小粉紅嘅垃圾出嚟，靠呢啲垃圾光復香港？

不了

我一開始都唔信你全家死晒
但見到一地骨
唉

黑警死全家啦

唔係話唔信
有無證據攞出黎？

831 亂打人

牙塊唔使搵工咁得閒出 post

做多左喇撚樣

薪高糧準福利好

收入低過12K冇資格入呢個post

請證明你老母並不是女巫

見到ig story 幾個frd share心諗咁都信

我得12m

只能夠話佢地好天真，以為傳fake news可以團結大家，殊不知毀咗自家公信力

你一個月糧=佢年收入啦

連登竟然搵到有獨立思考既人？
oh, 原來係財經台手足，唔怪得

分化撚收皮啦

啲人話佢5毛

不如你又比證據證明自己無殺人

呢個page好奇怪最近有幾個post都係咁
不過都有班醒目仔會留言講返係假

呢個不嬲係公開的秘密兩邊一樣咁多呢啲人

黃絲只不過係相反立場嘅小粉紅
好多都冇獨立思考 人云亦云
都係咁on9

只需要提供有嘅證據，不需要提供冇嘅證據

公道講句，有合理疑點，而mtr 隱瞞唔公開cctv，但一口咬定死人就唔太妥當

新武器+OT錢

如果你係收錢comment 你全家都會死

有d藍絲會特登share
什至我覺得會有藍絲做假新聞黎屈我地
果d得張圖 下面有段字
可能都有農場做出黎

象棋咁高深
佢地識鬼咩

你啱
上返佢facebook睇原圖, 佢真係做農場
成日share 一個叫 嘅農場
佢

Bye 又浪費一個ac

唔割 唔鬧同路人 拉

條友唔識篩選完先post
乜撚嘢狗屎垃圾都up上去
問題係冇乜其他page有佢咁勤力
成日都見人share佢啲post

屌你老尾5毛樓主
已block

力羊

Sor冇睇名
Unblock返

呢個page成日周圍like d性感囡囡嘅相
好心用翻自己私人ig啦屌

冇死人點俾證據

提出既人，智商要低到咩程度

笑L咗

完全唔係撐黑警 但齋計831呢單野
根本係guilty until proven innocent

冇錯，但係呢度講你預咗俾人話5毛

你建議呢？

死人都搞！ 黑警放火！

其實交cctv咪得 死都唔交 為咩?

有證據又有咩用? 最多係好嬲好嬲姐.
南亞人士被狗整瓜,證據確鑿啦,So What?
狗狗一槍爆市民頭亦係舊聞, 係狗屋強姦都係事實, 你有見過邊區因此而暴動架? 你幾何見到家屬堅持要追究責任呢?

呢個page係咁出post洗版根本就唔係文宣
淨係左cap右cap

收啦

層主撐住

屌 笑死人

巴把你諗嘢入咗死胡同，人地點解要比證據證明冇嘢嘅？同埋做乜要比你先？

和勇不分 不割蓆不分化都唔記得啦 更何況fact check

所以我先話點解會明白有啲人已經絕望左

無罪推定啊，七頭。連法治精神都無，要你托呀！你都係做翻藍啦！

其實曾經證明過一次，網傳死人名單，媒體係搵番D人出黎生勾勾
不過黃屍話唔算，果D唔計

大佬呀，喊足半年又花圈又打齋又話有法師見到野，依家同我講無死人，梗係接受唔到啦。寧願永遠活在幻想入面

唔使理真定假，揚出去醜化黑警就達。

無罪推定=冇人死

本身已經大把嘢去醜化佢哋，點解要用啲假嘅嘢？

柴玲

首先係要證實到有人死，然之後再確定死者係謀殺誤殺定自殺。如果係前兩者咁就會有疑犯，呢個時候先至用無罪推定，冇人話無罪推定=冇人死

如果當初未傳出去就梗係唔好揚D假證據出去，但而家揚咗出去亦唔需要收返同道歉，正如黑警一樣，唔完美，可接受。

點解要將自己變做最痛恨嘅人

是旦啦公信力呢D野一定係毀係自己手
黃藍本是一家，不需分那麼細

唔賤過藍屍好難同佢哋鬥。
之前蘋果挖晒黑警頭目D陰私出嚟，希望搞鳩佢哋，而家又冇下文，似乎要諗D賤招搞黑警同藍屍先得。

而家仲有人/親屬敢行出來講野？
唔怕警察話你俾假口供通輯你？

揾人地嘅長處嚟同人鬥，咩智商

比乜撚野證據 狗鐵比cctv咪得lo
一直都咁講 點解唔比cctv
想信你都信唔到啦 宜家就係個市民唔信港共政府呀ma
宜家反而要市民拎證據？你冇撚病呀
想有意無意淡化831?

幾多單手足比人打撚到暈曬之後冇黑警去理呀
個南亞人死左就係比黑警打死呀
當晚仲要唔比FA落去救人 用地鐵運送傷者
咁撚多疑點已經足夠懷疑佢地殺左人啦
成班五毛係再互含真係好核突
你唔係五毛就比共產黨仲撚賤種

講真，弱智果d就唔好出黎，我地黃絲係標榜年青，有獨立思考，眼光獨到，果d乜柒都唔諗淨係識執人口水尾既弱智仔唔好再拉底我地平均智商。